.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-VIEWER" "1" "janvier 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
ebook-viewer \- ebook-viewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-viewer [options] fichier
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Visualiser un livre numérique.
.sp
Chaque fois que vous passez à \fBebook\-viewer\fP des arguments comportant des espaces,  entourez l’argument à l’aide de guillemets. Par exemple: «\ /some path/with spaces\ »
.SH [OPTIONS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-continue
Continuer la lecture du livre précédemment ouvert
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-debug\-javascript
Afficher les alertes javascript et les messages console dans la console
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Détacher du terminal de contrôle, s\fB\(aq\fPil y en a un (linux uniquement)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-full\-screen, \-\-fullscreen, \-f
Si précisé, la fenêtre de la visionneuse essaiera, au démarrage, de s’ouvrir en plein écran.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
affiche ce message d\fB\(aq\fPaide et quitte
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-open\-at
La position à laquelle ouvrir le livre indiqué. Cette position est un endroit tel que celui est affiché dans le coin supérieur gauche de la visionneuse. Alternativement, vous pouvez utiliser la forme toc:quelque chose et elle s\fB\(aq\fPouvrira à l\fB\(aq\fPemplacement de la première entrée Table des matières qui contient la chaîne \fB"\fPquelque chose\fB"\fP\&.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-raise\-window
Si spécifié, la fenêtre de la visionneuse essaiera, au lancement, d’apparaître au premier plan.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
affiche le numéro de version du logiciel et quitte
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
